人口小國、性侵大國 瑞典強姦率連6年居歐洲之冠

人口小國、性侵大國 瑞典強姦率連6年居歐洲之冠
2017/01/23 22:12:00
國際中心／綜合報導

瑞典堪稱走在全球創新尖端的國家，人民有著高收入、高稅收、高福利等三高的優渥生活環境，但看似和樂的外表下，竟連續六年成為歐洲強姦率最高的國家。截至2016年10月份為止，各類性侵案件已達到48萬件，打破前一年的紀錄，「難民」被指為破壞瑞典治安的殺手。高強姦率僅靠司法難以掌控，有媒體記者組成「反強姦記者團」，希望能喝止類似的犯罪事件再度發生。

首都斯德哥爾摩以北的厄普撒拉（Uppsala）郊區一處公寓，昨日遭人舉報3名中東男子透過臉書直播性侵過程，其中一名觀看直播的民眾表示，一開始還以為只是一場鬧劇，直到一名男子脫掉受害女子的衣物、騎到她的身上，才驚覺正目睹一起強暴案。警方獲報後趕往現場，3名男子才關掉攝影機。

瑞典專家認為，強姦案件增加可能與女性自我保護意識有關，因為報案數量增加，立案數量也增多。而根據當地媒體報導，瑞典國內有不少針對兒童及青少年的犯罪團體，他們透過社群網站聯絡，建議秘密小組、暗語，誘騙兒童成為性侵對象。

如此高的強姦率，使得瑞典婦女夜間外出率降低，比10年前下降三分之一。聯合國婦女署公佈的資料顯示，2011年全世界強姦率最高的國家是非洲賴索托，每10萬人中有88.6件強姦案；同年，歐洲強姦率最高的國家為瑞典，每10萬人中，就有68件強姦案。

直到2016年年底，全國人口不到一千萬的瑞典，每10萬人就有73件強姦案，堪稱歐洲之冠；其次是比利時，英國則排名第三。

link:

南亞人

更有可能係瑞典嘅報案率高
同埋對強姦嘅定義更嚴格

所以唔關班難民事
最衰都係瑞典

其實係瑞典嘅法律對於強姦嘅定義同其他國家唔同，所以咁樣比較無乜參考價值

地方的難民需要性愛

歐洲新北市

龍紋身的女孩都講過瑞典性侵好撚嚴重下

你最醒

multiculturalism

猶太人咁提倡multiculturalism 將muslim引入歐洲咪自掘墳墓

正常
瑞典好似叫雞犯法